連登咁多基佬

你哋幾時發現自己係基佬黎架

點發現？

發現你你死基佬屎忽鬼